[![License](https://img.shields.io/apm/l/vim-mode.svg)](https://opensource.org/licenses/MIT) ![Development](https://img.shields.io/badge/development-done-green.svg)
# Backpropagation Neural Network
Este programa simula el aprendizaje de una RNA para representar los números dígitos y mostrarlos en un 7 segmentos.

## Requerimientos
Ninguno.

## Instalación
Clonar o descargar el `.zip` del proyecto.

## Uso
- Ejecutar "**ProyectoFinal.exe**".
- Elegir si se desea utilizar 3 o 4 capas.
- Elegir si se desea entrenar por error o por iteraciones.
- Clic en el botón "**Entrenamiento**".

Una vez que se muestre el panel de Resultados, en la sección de Patrón puede activar o desactivar los botones como si fuera un 7 segmentos. De acuerdo a los botones que active, el valor estimado cambiará según el número que usted ha elegido.

## Código Fuente
Todas las líneas de código utilizadas para el presente proyecto se encuentran en el archivo "**RedNeuronal.h**".
